點解ig/fb多咗噤多大陸嘢

啲片10條有9條都係咪抖音 屌好撚煩 冇人想睇啲on9人做on9事